[繼續焦土] 熱刺 對 利物浦 1

焦土大法好

fast

slow

下po topic
台豬還在嗎

台豬用利動回應咗

F羊

陸續有嚟：
Liverpool FC's next eight games..

It doesn't get any easier 😐

Spurs - Premier League [A]
West Ham - Premier League [A]
Brighton - Premier League [H]
City - Premier League [H]
Leicester - Premier League [A]
Leipzig - Champions League [A]
Everton - Premier League [H]
Sheff United - Premier League [A]

How many wins? 🤔

行動

睇怕今季完係下半版

同馬撚換位

屌
又助攻

係0

幾時買中堅 買高大前峰

輸鳩晒佢

How many points

FSG話冇球迷入場
冇收人，冇錢點買人呀
你俾錢呀

買返steven caulker推上前啦

退咗休暇，好似

普通前鋒中堅都好啊，
好似般尼個洛迪古斯幾好波又唔貴，
好過奧子掛

個細路女好慘

高大????? 買個識做支點嘅 cf

先係肖友懷
而家變F羊

而家兩閘下下傳中 根本冇隊友頂到
要搵件高大既番黎

之前VVD都幫到唔少

個諗法同林伯一樣

heading 唔係靠身高 要靠搶點 預判到個波落點

以後晏過12點決定skip算
眼瞓到仲要頂多4粒幾鐘先收工

Snow

話牙膏果啲
佔中三子就屌軒橫傳
依家唔球球橫傳就屌人拖慢隊波
好喇橫
唔hold波咪橫傳比兩閘出波囉 又屌隻閘斬鳩波
戰術大師

今季有前四已經超額完成

話牙膏果啲

真係結果論/成敗論英雄表表者

你地不如等利記贏返波再捧啦

Lovren ❌
VVD ⛔️
Gomez ⛔️
Matip ⛔️

高普作為一流打工仔 改造法賓奴打中堅
提拔19歲中堅替工
頂住半季

一到盃賽
比卡雲尼屈靚走位 >> Bruno freekick goal

如果咁樣冬窗都唔買中堅

高普真係心灰意冷

係咪要分家

又要分家

分家嗰陣你記得跟實我
唔好走失

其實我覺得前面三個問題大過中場
佢地係fit 既，根本唔駛輸/和咁多場

利申: 冇睇尋日果場 但有睇之前聯賽打獌

多少往事甜在心頭
夜雨觸發這景致 令我憂愁
望見她的身影已無法佔有
我未有想過絕望看她走
「分手」兩字情絕不留
為愛傷心的聲線 變了懷舊
愛不轟動了 什麼都嫌少
最終這片段完了

湯怡

臭雞黎
唔好喊

做咩分家？牙叔預埋小妹一齊叫春ok？

唉 立立仲祝福佢

pr既野唔通唱衰佢咩

一定叫埋你

澳門野都可以推兩個post連登仔都幾得閒

上場對般尼
bino又係冇跟實人地

盲反撚出末請注意

唔會怪法賓奴

呢下真係FSG on999999999999

好想屌爆湯怡呢隻藍絲臭西

完全唔知佢同果條友有路

屌撚爆fsg

同贏既場數同分數係一樣
自己計

咪係 完全無興趣

如果講試當真同小薯茄都有興趣由其好鍾意睇人地點樣解釋試當真d劇情

睇armchannel多

無睇好耐，覺得悶左好多

Armchannel ，100毛，熊仔頭都係，
啲橋成日重覆，
睇一排就悶左

x2

本身都少睇佢地d微電影

宜家連d綜藝環節悶左

係前2,3星期上水行柴灣幾好睇

試當真果種9，真係會有估佢唔到既on9 feel，但又有信息帶到出黎果下癲

Dominic
條友真係弱撚智
不過股東多數都係咁撚戇鳩
所以先有咁多傻鳩follow 佢個liverpost

淨係睇ah gi, Jackie

事實 所以簡黎睇

唔屌下taa垃圾級數據同上季正常數據既勝率差幾遠？

超級鍾意許賢

有思有想又夠鳩

多少女士，含住龜頭.....

Jackie要成日同肥仔做對手戲

睇到扯左

Ah gi 個格好典型港女

就係黑面加似港女先多人鍾意

鐘意米媽多d

真係好淫

圖呢

你打 Winning 都知咁樣夾硬轉位應能力會跌

把聲超正，
一齊黎啱u buy掃貨啦...

連米媽都唔知邊個好難溝通喎

公器私用

同埋好鍾意睇蝦條哥講嘢

Here we go!

真性情

把聲仲要似林志玲咁

i mean 唔好純文字討論

班賤種上季谷左成年

咁又唔似

有冇人一聽到米媽把聲就想必精

你要睇醫生

高登CEO

我份人好簡單 有Kate姐就一定睇

Kate姐勁gfdable

個笑容勁殺食

講得好岩

乜撚嘢

依啲做老婆真係好正

Try this
呢條先係
幾好笑

仲要佢識瑜珈點玩掛鼓都得

屌
邊位清
係咪上次比精壇cap嗰幾個

米媽對腳都玩成晚

kate姐一開始覺得好正
衣家感覺有小小假

咪諗埋晒啲咁嘅野

JP叫買人
勁過人民日報叫共產黨搞公投選總統

唔識野

佢都拍果套不能不帶的安全套啦
好難唔諗

forget the committment to long-term planning 呢句睇到燥底 summer到而家winter唔諗解決方法

支持FSG唔買人！ 真攬炒！ FSG咪跪低！

佢個long-term planning就係等高普train到班幼齒變唒做世界級球王
FSG就可以一蚊都唔使出
所以解決方法除左幫班青訓全部打禁藥應該冇其他

咁大仇口

依家vvd傷就搞成咁
遲下佢返荷蘭/退休真係大沉淪都似

當年都係佢黎到先upgrade 成隊波入決賽

無既，自帶自揮既中堅真係好少有
即係皇馬無左呀朗都入小左波一樣
ssr級球員係有一定影響力

幾時有雙倍機率可以all in抽多隻ssr

Liverpool have paid a heavy price for failing to replace Dejan Lovren when they sold him last July. The irony is that the Croatian left in pursuit of regular game-time when if he had stayed put he would have played 40-plus matches this season. #awlfc [@JamesPearceLFC]

點解次次 FA Cup 都抽中d硬嘢

ching睇下醫生好

下輪又抽中對咩

話唔駛買中堅既股東點算

多文力陳

死鬼佬仲好意思話klopp

啲熱狗仲屌緊人防疫撚
9成都讀唔成書
又無腦

@David_Ornstein

🔴 Liverpool contacted Sokratis last week to check status #LFC

It is unlikely a new signing will arrive before the transfer window closes next week. Financial pressures, plus the feeling that a ‘slam dunk’ solution simply isn’t available, mean Liverpool are ready to keep their powder dry for the summer. #awlfc [@neiljonesgoal]

都冇晒波踢先黎借

Luis Suarez has made the best start for a player at a new club in La Liga since Cristiano Ronaldo joined Real Madrid and scored 13 goals in his first 15 appearances 🙌

疤

Klopp關心下佢舊將哩排點邊個話借

BREAKING: Frank Lampard will be fired as Chelsea manager today, reports @Matt_Law_DT 🚨

唔好啊

仆街了

BREAKING NEWS

Frank Lampard is to be sacked by Chelsea. Players have been told not to arrive at training until this afternoon.

搵到邊個教
杜曹 屌帥 rafa?

屌帥教

謝拉特？

似係

高普啦，謝拉特重回晏菲路！

After five defeats in the last eight league matches, Frank Lampard is set to be sacked as Chelsea manager. Confirmation expected today (via @Matt_Law_DT)

幾時到高daddy

Rafa過去賣timo過黎ok?

垃圾唔要

大炒盧頓進級都要炒

蘇9 作為典型9號
佢真係踢馬體會勁好多
當然佢踢假9都好撚勁
蘇9一定勁過利雲
夾尼馬、美斯、謝老4又係好撚勁

咁不如借hummels 同埋蘇保迪

夾史獨最撚勁
化學作用我覺得仲大過msn

Sss 點都唔夠msn咁勁
當然當時sss都未算係最高峰
而且古都唔係一線

不如簽大師兄啦

後場係問題 但中場頂得住都好小小既
尋晚連中場都無埋 個人腳
前面鐘斯打左翼亦都無表現

林伯

咁呢個一定啦同美斯比點比
講緊化學作用

Frank Lampard is set to be sacked, as @Matt_Law_DT reported today. Chelsea board ‘furious’ and ‘disappointed’ for weeks. 🔵 #CFC #Lampard

撚伯

Des~pa~ciTo!

咪講緊蘇9夾美斯勁過夾大師兄囉

本身想話不如搵番can
但見佢係多蒙特好似開始多正選踢

單講實力緊係msn贏
全盛美斯夾全盛阿蘇實勁架wo
尼馬個位換做任何一個一線前鋒例如塞史獨入去都會係咁勁
但SSS係明顯個化學作用拉高左個實力特別係250

搵can咪又係中場頂中堅有咩分別

所以名宿真係唔好咁快返嚟教

我哋謝隊....

有熱誠飛剷同坦克推進睇

搵can可以打352
其實係時候而家轉陣

agree 其實蘇9最佳位唔係單箭
拍雙箭俾佢多d自由度
史獨都係鍾意周圍邊線同高位拎波 又係踢單箭唔夠好 佢2個雙箭頭岩晒

車仔炒咗林伯 不如廢中去教啦
垃圾利搵謝拉特返嚟護級咪算

蘇9回家吧

蘇狗加大師兄可以掩蓋零中場創造力呢個事實
仲要當年250古仔仲未夠班

Exclusive: Thomas Tuchel is going to take over @ChelseaFC
, according to Sky sources. It’s almost a done deal. Frank Lampard is going to be sacked today #TransferUpdate @Sky_Marc

去邊都冠除左利

仆街 又邊個玩爛左個玩具

蘭歷克都有機如果俾ragnick教呢隊車肯定好勁

當時中場進攻都係靠謝老4、古、軒

渣sir

【Now Sports】蘇亞雷斯和艾夫華的恩怨甚至經典，當年一眾利物浦球員更集體穿上印有阿蘇的衣服表態支持隊友，佐敦軒達臣現在回想坦言感到後悔。
事緣2011年利物浦對曼聯的賽事，蘇亞雷斯（Luis Suarez）和艾夫華在賽事期間爆發激烈衝突，艾夫拿賽後指控阿蘇在比賽期間向他發表不下10次種族歧視的言論，結果阿蘇在數星期後被英格蘭足總罰款4萬鎊及停賽8場，雙方自此結下樑子。 利物浦在蘇亞雷斯被罰後首場對韋根的賽事，全隊球員都穿起印有阿蘇照片的衣服以示支持，時任領隊杜格利殊就表示：「我認為球員只是希望表達對蘇亞雷斯的尊重和敬意，這就是作為球員、男人的一種表態，球員如此、球迷也會如此。我們永遠都站在阿蘇的一邊，任何人都不可能離間我們。」 不過經歷過這段風波的佐敦軒達臣（Jordan Henderson）卻有不同想法，更坦言感到悔疚：「當時我還很年輕，沒有遇過相關的風波。現在回想反而不確定球會有否以最佳的方式處理這件事情。我們只想到蘇亞雷斯，卻忽視了保護艾夫華。如果有人在這個問題上想指責我，我願意接受，畢竟遲來的道歉總好比甚麼都沒有。」 事隔9年後，艾夫華透露今年初就收到時任紅軍主席摩亞的私人信件，信內摩亞就當年的事件道歉，艾夫華因此而釋懷。

會唔會係 拿高斯文

杜曹上車

車狗算唔好彩
趕唔切對垃圾利

唔係 有個聯賽盃

應該唔會啦
佢有更好選擇

多個選擇 好過依家
多個人用 咁軒上番中場都好d
打西布朗已經知波波頭唔夠班
依家揠苗助長
我寧願睇Philip 跑得慢都係咁話

咁撚快

佢應該都想去英超既
呢個時候去都合理

話係杜曹

應該係佢

車仔應該唔會再想請少帥

明顯壓唔到球員

拿高斯文教左好多年啦

林伯係車仔咁有地位都壓唔到人la

教幾多年都好佢都係得 33歲

佢應該識用車仔d 德國佬

之前好多個冠軍照炒啦

真係傳呢個係其中一個原因
he’s the favourite as German manager - also to ‘help’ Werner and Havertz

符合車高層嘅德語系教練

Exactly 1 month & 1 day after being sacked as PSG manager, Thomas Tuchel is expected to be appointed as the new boss at Chelsea, according to Sky Germany.

Thomas Tuchel has been in the running for the Chelsea job for months, represented by Pini Zahavi, according to sources contacted by Get French Football News.

年齡代表一切？
林伯未教過大球會就教車仔

拿高斯文證明左實力

Allegri has never been in touch with Chelsea board in the last weeks. Thomas Tuchel has been offered many times and he’s the favourite as German manager - also to ‘help’ Werner and Havertz. Lampard is gone. 🔵 #CFC #Chelsea

杜曹應該都管唔到車狗個更衣室

如果杜曹過去車 咁德國國家隊仲係鼻屎佬教

車仔班少爺仔 真心難搞

不過anyway 而家個勢應該都係杜曹

但願如此

當年哥狗都未教過大會就教巴

但佢成功

唔同啦
一路教緊B隊跟住成team人

所以係實力問題
不過咁講一上任揸住小花已經好唔同

車狗準備又要過我利頭

EXCLUSIVE | Chelsea will replace Frank Lampard with Thomas Tuchel... #CFC

More from @honigstein.

Chelsea to replace Lampard with Tuchel

News: The former Paris Saint-Germain manager will take charge at Stamford Bridge.

都無得唔係杜曹啦
要德語又要即刻上任

有前4
FSG：陣已最 唔洗買！

無前4
FSG：無歐聯無錢 買唔到！
FSG公又贏字都贏

FSG, 我屌你老母

FSG開個patreon眾籌算啦

而家車迷應該杜sir杜sir咁叫遲啲應該杜狗杜狗咁叫

點解油王唔係利老闆
燒成億教足先炒

蘇保迪上季喺柏林聯又好似踢返起

請杜曹應該會有幾場bounce back
跟住又9過

有種預感Havertz會返生

唔係剩係杜曹
應該個個將來教車嘅都會係咁

驚咩,轟出名鍾意換教練唔岩咪換

唔會啦 拎住成手好牌 恰埋眼出都贏啦

頂

醜字都唔撚識寫

曲線姐

撚伯亂用人亂買人
最廢係中堅搵件退休免簽
龍門又掟錢去買
有佐逗住又死唔用 教kante逗波
mount死攬 踢攻中 翼 防中都俾佢踢埋

前場2隻德國仔其實有料 雖然唔算好勁
但係你點都要用 但有時佢又想用返舊人
隻椰又同哈佛重疊既

負皮bot 識認id 咁能勁

專門負皮你

真係做緊YMCA

立立真係好大方
自問做唔到

仲好啦
反正都係臭雞嚟屌過就好

其實可能work 費倫巴治買完奧燒都有公開叫球迷幫手減輕負擔

炒咗？

咪係 都唔撚靚又老

已炒

衰在呢個空心老倌死要臉

出多啲週邊好過啦，
利全世界咁多fans,
美國佬應該好識搞呢啲架

渣打sponsor 咁多錢，
今年又唔出下利記信用卡

幾時出FSG series
股東可以full gear聲援FSG
最好出埋成人紙尿片
廢事佢地叫叫下失禁

係咪個個女人都係咁鍾意錢
錢真係原罪嚟

男人都鍾意啦

我不想努力了

官方：林柏特已被車路士解僱。

你有錢 唔努力都得 啲妹豬不知幾想同你結

仆街我好撚窮

打漏咗個合字

你有女

你有女(s)

一定窮過你

男仔手都未拖到 點拖女仔手

你又知

你有70個

在線等

果個係牙西

我70蚊都就嚟攞唔出啦

Cls

撚伯

明叔都炒冇人性

Over 咗

林伯太早教大球會
而且林伯個打法唔係咁突出
哥狗、摩狗一早有自己風格
所以佢兩個算係成功既

用返佢個比喻
個仔兩次考第一d獎學金去咗邊？

Btw幫襯過佢幾次

屌你老母想寫啲抽水嘢都用返廣東話啦

Frank Lampard's signings 💰

Kai Havertz: £70m
Ben Chilwell: £50m
Timo Werner: £47.5m
Hakim Ziyech: £33m
Edouard Mendy: £22m
Thiago Silva: Free

Total: £222.5m 🤑

Chelsea are currently 9th in the Premier League 🤦‍♂️

FSG

可能佢語障

其實林伯係買啱人既

除左歐聯果場，全部失分既話，炒得

高普尋晚輸完波仲懶有趣咁同普巴講笑，呢d態度，扯火睇到，對失分已當為平常既領隊，out！

油王如果係我利老細高普有兩億洗

拖我bb

咁你幫襯佢
佢又係股東
咁你咪即係資助股東進貢比fsg

話時話夜晚凍左好多，
留意到條街啲短裙妹打晒冷震

當時唔知架嘛

油王真係唔識波

[img]圖片網址[/img]

原來股東黎
仲買過野又係度推過幾次

我之前暗示過㗎啦
冇人理

照幫襯冇問題嘅
佢又係黃店
只不過佢係傻閪姐

啲錢寧願進貢俾股東都好過陰啲陰啲咁俾政府揸乾

我都記得佢係黃
呢樣夠蓋過股東嘅不過個比喻真係好on9

IQ題

杜曹對廢中係咪贏多輸少

再見了我的林伯 誰願接受 這種意外 我讚你天生可愛 不願看著你離開 球迷也話你傻 喜歡受挫

耀

有圖=無圖
多圖=一張圖
無圖真係係圖

咁都炒

林仔贏波都炒 我地7場不勝啦喎

阿狗都未炒達叔

明

重建陣同沖冠陣點同

can 真係有中堅經驗既咁

唔係啦你睇下第一板

近排唔知邊個係咁負皮
應該係利子嚟
其他人冇理由咁得閒24小時mon利po
仲要選擇性負皮

「被炒? 唔關啲球員事，佢可能太後生啦，佢出嘅牌唔 work，唔夠經驗教車路士...」

呢句嘢係邊個講?
係林柏特講嘅！
當年車路士炒 Villas Boas 時講嘅

回力標

原來負皮埋我

後生仔

Kylian Mbappe would consider a move to Liverpool if the Premier League champions table an offer. #awlfc [espn]

Virgil van Dijk was close to having the opportunity to join Manchester United, according to Charlie Austin.

"He said to me, ‘in the summer [2017], it was between me or Lindelof’. I couldn’t believe it. I think he had his heart set on going to Liverpool”. #awlfc [talksport]

耀ching

掛住你啲gif

FSG：我都考慮完啦 決定留力子仲好

最好笑係件退休免簽第一場就做隊長
出死艾巴咸就冇事啦

歐聯都冇得踢
包皮都唔會黎啦

67剪到個頭咁短

布包皮回歸

利post已死
無人告解 叫春 post av gif

勝利球迷走晒

唔想再鍾意人

已經無野好講

咁嘅一月
都好難有心再上利po

輸波格劍

真
有心睇嘅都睇撚到灰

我有成日上，不過見你哋冇咩野講搭唔上嘴咋

希望下位係干地接手
場場記者會開名直屌fsg

以前有動力叫春
係因為期待下一場波

仲要場場半夜

好睇嘅半夜波都爆post
西波就7點開波都no one give a shit

台豬係咪要贏波先會再上水

但現實係半夜既西波

永遠懷念

三日冇上水
天氣台都一樣

比清你幫台豬含佢就會上水架啦

Gay呢啲叫呃live gayv睇？

台豬應該怕撚左你地
個個都話要含佢奶佢

next po topic
回家吧台豬

有人記得真好

timo 12碼都唔入，不如借比利啦
反正timo同bobby打法咁似
可以輪換

3贏

回歸要37.5m

老母走+佢地降班既bid下berge好過

The window is open for another week and Mike Gordon and Michael Edwards need to reassess. It would be irresponsible if Liverpool head into the rest of the season without bolstering their backline. Liverpool can’t afford not to dip into the market. #awlfc [@JamesPearceLFC]

上等

bam

Martin Odegaard has spent the day at London Colney meeting his new team-mates, undergoing all the necessary medical checks and going through all the usual club media duties ahead of his move from Real Madrid. Told announcement is more likely to come tomorrow rather than today.

係就快

以為係呀正

呢個好撚勁 借半季幫阿狗打番上前四好抵

同泡妹激戰三日

當年妖人

類似咁

凌晨為咗去donki坐半個鐘車

Mk

行路去

老喇
一陣uber返屋企

呢輪心情唔好
晚晚係屋企一個煲煙飲酒
打開電話whatsapp
發現無個人可以搵
頭先揸車兜左個圈 心情好返啲
就算食幾多飛煙 飲幾多罐酒
有啲野都係唔通

上嚟搵禾地

有啲做人好多內疚
拍拖果時想自己一個人
因為呢種濕鳩諗法 我索性唔想害左條女
及早掟煲 好坦白其實我唔係好愛佢
所以無痛分開 有時又諗起以前啲女朋友
好多內疚 自責 愧疚 我欠佢地每人一句對唔住
我諗我呢挺人都唔適合拍拖
每條女溝到幾個月就想自己一個人
見面拍拖好似交差咁

有時好似仲辛苦過返工

有時個心鍾意左/想溝第條女
心態上出左軌我都無面目對住當時拍緊拖條女

係咪每個男人年少氣盛既時候都會做啲傷害人既野 有時聽到eason首於心有愧 個心就拿住拿住 雖然首歌好似係講母子情 唔係愛情

冇雀ge腳仔

每次見面拍拖 最大既動力
係可以去食餐好啲 多過見到條女本身
你話死唔死 唔好害人 呃感情

BREAKING: Barcelona still owe Liverpool whopping fee for Coutinho transfer – club accounts show. The club owe a total of €126M to 19 other clubs with the most significant amount being the €29M still owed to Liverpool for the Coutinho deal. [@MARCA / @footballespana_]

Barcelona owe Liverpool a staggering £35.5m in outstanding transfer payments for Philippe Coutinho, according to their official accounts. #awlfc [mirror]

Liverpool have received the vast majority of the £142million Barcelona paid to sign Coutinho, but according to the Spanish club's latest accounts, the Reds are still waiting on £35.5m. #awlfc [mirror]

還錢呀疤狗

條女好唔店定點 你未遇到岩姐？

一睇就諗起波台班假膠

也許是時候思考「兄弟爬山、各自努力」是否已經過期，正式完結。

最近留意攬炒巴和香港重光團隊的爭議，有感香港人的團結已到徹底潰散的地步。

兩邊誰是誰非，暫時仍未有明顯結果，但令人慨嘆的是，練乙錚先生月頭發的《給海外翼朋友淋六桶冷水》一文，內容正一一應驗，而且似乎比預期來得更快、更急。

練乙錚先生提到流亡組織難以持續，因為：

(1). 爭大台（由路線之爭變成大台之爭）
(2). 流亡團體內部多數權力集中與地下化，造成「不同派系之間的矛盾、十分有限的資源的爭奪、個人作風的近距離衝突、執行『家法』時的種種不公，」

這兩項元素似乎在「國際線」正急劇成長。

＊＊＊＊

本地的分裂狀態亦不無多讓。網上互相指責、冷嘲熱諷、直指對方是中共間諜的輿情愈來愈多，光景彷彿回到 2014 年「左/右」之爭。

事賓上「左膠」曾在 2019 -2020 年幾乎消失滅絕，但在美國大選後，卻又重新成為了網絡最熱門的關鍵詞。

書生從沒想過一場美國大選，足以改變整個本土抗爭陣營的團結氛圍，甚至撐不撐 Trump 成為了定義「手足」的唯一標準。

這可能源於街頭運動幾乎被完全壓制，很多人將抗爭想像搬移到美國，彷彿香港人的生死存亡都在美國大選中決定。

但香港終究是香港，每天都有很多本地新聞、本地手足、本地政治需要大家關心。我們似乎忘記了這點。有些人甚至關心美國多於香港。

國際戰線終究是為了香港戰線。假如國際戰線變成了香港人分裂的因素，那是本末倒置。正如書生的朋友在大選前，高呼「美國大選究竟幾時完」。但現時美國大選贏了，我們仍然忙著抓美國賣國的證據。

＊＊＊＊

中共向來擅長挑撥離間、拉一派打一派。不論本土線還是國際線的紛爭，其中一定有內鬼煽風點火。但，香港人曾經學識不捉鬼，保持最大的容忍態度和耐性，去面對本來有很多紛爭的「同路人」。

今日，我們還能有這態度嗎？

有人說，當運動變得衰弱，抗爭陣營自然會多了把矛盾指向內部。因為對付不了敵人，焦點一回到內部，就會開始整頓彼此之間的理念和路線，最後由分歧變成紛爭、變成分裂，變成潰散。

這確實是事實，20 世紀的抗爭運動，有很多就因為這樣不到兩三年就潰散。反送中運動只經歷了一年半，國安法只通過了半年，香港人又要重蹈覆轍嗎？

還是歷史真能作為借鏡、成為教訓？

「捉鬼，不一定只是捉前線、捉勇武。也可以捉左膠、捉和理非、捉移民者、捉流亡者、捉國際戰線。」——這又有多少人察覺？

至於上述問題，書生也不懂可以怎樣解決，甚至我自己亦在這旋渦之中。但正如練乙錚先生所說一樣，「當你感到完全迷惘，也許就是你觸到了智慧的邊沿」。

解決問題的第一步，就是認識到問題在哪。

重貼這兩張圖，只希望大家記得初衷。

@書生百用 @書生百用2.0
===========
【經營困難，和手足一起贊助書生100蚊】
銀行戶口：783-279938-668，香港恆生銀行， PangChit
PayMe : D232548655/ QRCode:
PayPal：
轉數快ID: 4225793
Patreon即將試行其他形式及更深度的內容：

唔算唔掂 其實當時係我太寂寞
所以無諗清楚 好急進就溝左
又比我溝到 過左幾個月 開始淡
其實一早唔應該一齊 雖然分手佢無咩野
但我都有啲內疚

早輪睇到再上一條女 佢過得幾好
我又諗起當時 我地係爛尾分手
我仲自責同內疚
其實明明佢而家過得好好 我應該登佢高興

佢過得好就算啦
唔使太內疚自責
大家都係經一事長一智
向前看啦

其實力子過去數季
比麥巴比更好
與其買麥巴比
留低力子或許更好

有時原諒自己都唔係咁易

我自己做既工作叫人向前望 比下希望人
但放工後(之前)係搞到人喊 唔開心 流淚
好似精神分裂咁 有時覺得能醫不自醫
個人本身千瘡百孔 但走去幫人救人

所謂分化係示威熱潮冷卻之後大量湧現
真係睇到有啲傷心
點解當日嘅承諾咁快會忘記

係咪有時會諗不如溝件公廁垃圾港女仲好，
公平啲，無話邊個害邊個

咁又無 無接觸到呢type女人
我無玩apps

睇到champion呢個字好尷尬

破產走數了

你覺得女朋友嘅心態有無問題？
佢鍾意行街睇戲食飯，
你就要陪佢行成日，
佢有無諗過你放工想打機睇波休息下，
如果相處得唔舒服係好難行得耐，
唔好太自責

咁還返古仔都ok

我都明 所以我主動分手
唔想累人 長痛不如短痛

我諗你未遇到個真係好鍾意嘅人
女仔角度
你冇啦啦一句話想自己一個就分手
都好明顯你一直都唔愛佢
你ex都應該幾怨恨你

bb

做乜成日狙擊我

買人未

依加咁既時勢 做好自己算 再更加去中心化算

未

唔係啊......
我只係表達緊我嘅愛意

南野因乜解救連踩下草嘅機會都冇

主席凌晨問呢個問題都幾有趣

唔好咁 好易沉船

🥺🥺🥺

Takumi Minamino doesn’t have an injury. He was just overlooked yesterday. He needs to show more in training. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Jurgen Klopp has urged FSG to stay in the hunt for Bayern Munich ace David Alaba, according to reports from Spain.

都32歲啦
回家好合理
仲要有歐聯打

點解瞓左8個鐘都仲可以咁攰

我訓得六個鐘咋

上網睇開始衰老先係咁

應該有病

老人家都唔使訓咁多

喉舌急了

得番1星期先扮急

有啲撚樣就係針唔吉到肉唔知痛

有無得救

入唔到歐聯 佢夏天仲有撚嘢報咩

冇
去準備刷首抽

早晨，FSG冚家剷未

你係本來訓6個鐘突然要訓8個鐘先夠？定本來都要7，8個鐘先夠嘅人來？

係因為要早起返工啫

我都係

放假同樣訓八個鐘
兩點訓十點起
一定精神過平日訓八個鐘但七八點起身

我平時要訓8個鐘，放假可以連訓10個鐘以上，我好鍾意同需要訓覺，但睇波捱夜都可以，不過之後要補返睡眠時間，唔係就會行屍走肉咁款

壞人通常好難死

分享過你這種漂亮
離得開了你令我堅強
讓我的乾燥皮膚擦響
願我的內心未擦傷

* 假使當初可以為了你 忘了愛所有人
分開手去追尋 足可擁抱千萬人
即使天空海闊沒有愛 還有你這個人
燒光一個森林 將灰燼裡的熱能
當做一點陪襯 *

放假同返工心態都唔同

要返工點訓都唔想起身
精神好差咁

睇完深閪波起碼補兩日

真 所以唔關幾個鐘事

利輸場閪波，
成個星期都無咩精神

食完藥訓左十個鐘都係攰

不過條腰即刻無咁痛 好事

咁你應該成個月無覺好瞓

Mk鋒
細個好迷佢

條賤種又會出尼問 我地屌左你未

CCTOY真係笑話

買對家贏八成

我禮拜六日都係最少瞓10個鐘 其實好on9
咁辛苦捱到放假 一野就瞓走一半
利申一至五每日瞓5-6個鐘左右
通常三/四有日會捱唔住12點前瞓

好掙扎 放假想訓耐啲 但又唔想訓成半日

所以我揀日日返工
等自己有寄托
唔使訓半日咁浪費

其實你地出門口去倒垃圾/晾衫會唔會都戴口罩

晾衫要出街

倒垃圾唔會

要瞓8個鐘

係屋企門口10步都無帶乜鳩

me直接倒落樓

咁都無事

啲人話平時番工瞓6-7個鐘
星期日瞓番夠好似瞓10個鐘嘅話
個人會好易死
依加好擔心

冇兒冇女冇家室
有咩好擔心

出門口 係同層走廊晾出去

掉垃圾通常吼冇人先出去
仲要閉氣一下沖出去再返入黎

然後洗手洗手洗手

不過通常我都係返工出門口先掉垃圾

啲垃圾咪放過夜囉
好dirty屋企一定好多老鼠曱甴

本身就係訓垃圾房

早霸王又播時光倒流一句話一日一次

浪浪🥺

老老豆豆
有冇人其他po有見過台豬

尋晚先開始睇鬼滅
原來彌豆子係女夜鬼

之前唔明知點解要成日咬住碌䉀
比碌鳩佢咬住唔知會點

正正係咁 有時甚至瞓得4-5個鐘
禮拜瞓12都試過
鬼唔知平時應該瞓多啲咩 但再眼瞓都唔捨得瞓
太早瞓嘅話生活真係起身搭車返工搭車沖涼之後又差唔多夠鐘瞓

鄧佢唔抵

the athletic 話佢成日失位俾位人反擊
tackle 唔得draw foul 太多
佢睇到人跑邊但又challenge唔到

睇你信唔信啦

咁好平常啫，唔覺意做多左野，或者訓晏左，比平時攰啲，咁咪就算訓平時標準8個鐘都覺得攰，有咩好大驚小怪？你話你平時訓6個鐘，突然訓8個鐘都好攰就話唔正常啫

咁沙短都差唔多

不過沙短分波勁d

就唔知呀短有無鳩落tackle

不過南野既野係直接compare 三叉
想睇佢compare 其他前場替補

出左飛機杯
你去買個試試佢

我成日瞓12個鐘架星期日
之後成日都做唔到野
個人夠攰
本身運動無做

咁老實佢係靚仔嘅，一個佢一個edc真係屌打而家嗰啲

你唔好下年先睇

你住公屋，倒天井？

星期日瞓咁耐有個好大個問題
就係果晚夜一夜都唔眼瞓
搞到夜咗瞓 一個星期又開壞個頭

e+緊係睇無職轉生，利申小說黨

睇定鬼滅之後
準備睇巨人

比你知道左

如果要南野直接去到3子個水平就唔合理既

但利對上一次叫做打場好波已經係7：0水晶果場
就係果場難得正選南野終於show到d才能出黎
點知自從果場之後就連後備都冇得出
場場都係80分鐘origi真係可以直接熄機

所以其實我幾想睇同個分析框架下
力子同沙短係點

【操練表現唔及隊友】

南野拓實自從取得首個英超入球後，上陣時間少之又少，近期高普寧願起用奧歷治亦無意派出呢位日本國腳上陣。

據James Pearce引述，南野拓實並無受傷，但近期操練表現未能說服高普俾佢更多上陣機會，有需要加把勁。

祖達預期二月上旬會復出，到時爭位仲難，南野拓實要加油啊。

有啲難以置信入完波就雪點keep

本身都無得訓

我覺得佢操練達唔到水平又唔出奇
佢落場嘅表現都係咁上下
繼續操下囉 雖然無得出 但佢繼續跟操跟多一兩年
拎黎做跳板去德甲球會之類對佢黎講未嘗唔係好事

cls
咁係咪以後剩係得垃圾三箭先可以入波

呢套睇完第一輯就冇睇

八重齒

連登吹到巨人好正
之前冇心機追漫畫

你唔好下世先溝人妻

鬼滅真係因為lisa先咁紅
身邊好多fd都冇點睇過
淨係識gurenge同homura

好采平買

巨人又係中間冇追
開始悶
但收尾收得好
致2000年後的你

賽果反映最實際 見到南野比賽中帶出驚喜效果
前線多跑動帶出空位
贏到 7球大勝 咁現實處境已經說明一切

而個場波佢係踢LW 啲無球走動幫到文尼F9拉散曬啲位 你話佢唔得 因為一直你都唔比佢踢favour position
以前係細牛佢踢RW 仲有夏蘭特王喜燦交叉跑位
而加個個企定定踢真係把撚 同之前曼聯塞車一鳩樣

其實你係咪戇撚鳩
巨人中間開始悶
擺明係你自己冇用心睇啦，見一開始有熱潮就追
巨人漫畫本身就係越嚟越入肉都可以俾你話中間悶

想試下牙泰同南野

佢都係啱睇天竺鼠車車

My god

識d野呀

今日又學到野

你識睇日文

係好撚正

係囉

之前呢度都成日講到南野走死位
我又唔係好覺

係柒在成日遞手
但真正冇咩人交波比佢

想知真係佢走死位
定本身冇人有能力比d穿透性高既波

如果比到
南野自己攞唔到
咁佢就真柒

雖然有時南野身位都幾差

Chrome有翻譯功能

利po已死

係🥺
同我心一樣🥺🥺

巨人睇到女巨人無啦啦水晶化就棄左
無鋪排,無先兆.唔夠揪就無啦啦識水晶化
個陣追連載嬲撚到呢
擺明扭橋扭唔掂
夾硬作個理由收左佢條線先

有冇ching有睇7大罪

本身覺得幾正
點知臨尾走火亂黎

on9

sor
有時我個人比較直接

你同台豬依家共用ac?

一直都係

唔否認後面越嚟越好
我近排都有追返
咁中間真係有啲悶
成日講完之後嘅事
再講返之前
D插敘同分鏡都有啲亂
伏線多篇幅短
一次過睇曬就話正啫
但等等下冇癮
就冇再追

尤其女巨人嗰part
牙米呢啲就真係典型見熱潮就追
你一次過睇曬咁梗係好睇啦
你試下一集一集咁慢慢追
阿叔我睇緊嗰陣你仲喺度飲奶咋

主線清楚 無伏筆 唔用倒敘插敘
推介俾大家睇

【回應重光！】越講道義，就越踩攬炒團隊同我上心口！

千字文填色比賽

你好快啲放翻佢出嚟 唔係我報驚

乜鳩
我就係台豬

未動畫化我已經睇緊漫畫
你老母就喂你飲奶
你都係返去睇天竺鼠車車啦
柒撚夠未死乸型

咪講緊漫畫
繼續等女溝啦你
孤獨終老就有你份

做乜鳩...

笑撚到仆街

做乜鳩+1

幾好笑

下？
一路講緊漫畫
講緊係你條柒頭見解有問題喎

你條傻閪成日陰啲陰啲話好多女搵你
又話啲女搵你攞source之後又唔理你
咪又係冇女，睇到都想笑

牙米我呢，就其實唔係單身嘅
柒雅柒撚到

只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

幾似

補充多一句
你以為自己嗰啲叫女人緣
其實人哋當你契弟咋
你都係去識返個男人算啦

Or媾條型嘅TB女

Not bad

睇完篇文我第一時間諗起椎名空

利po好多歡喜冤家

你同台豬

如可分身飾演自己

痴撚線
傾傾下漫畫都可以格劍

冇啦啦講漫畫講到話人冇女溝
柒雅擺明撩交打

唔夠打又要開人拖果下好笑

女又溝唔到 格劍都無得我格

有綠魔唔要
走上黎叫春

扑街原來今日一直火車未到站

唔怪得咁多女望住小弟

Nano dick

Liverpool have ranked among the top five clubs of the Deloitte Football Money League for the time in almost 20 years. The Reds have moved ahead of both Manchester City and Paris Saint Germain on the list. #awlfc [sky]

茅錢

狗唔使著褲架喎

搵緊條撚去左邊

咁fsg都幾勁
本身又唔係油王咁入主

個個都要未好唔得閒

Jordan Henderson, Tyrone Mings and Karen Carney are among a group of former and current footballers who have held talks with the government on efforts to tackle rising levels of abuse and discrimination within the game. [@SkySports]

The Department for Digital, Culture, Media and Sport Secretary of State Oliver Dowden & Sports Minister Nigel Huddleston spoke to a host of high-profile names. Ministers aim to introduce new laws aimed at tackling online hate by holding social media organisations. [@SkySports]

利子DNA黎

啱啱仲喺到講飛機杯

話說港台嗰度係做乜 影罐底但其實有拉罐？

唔係好明

想念是會呼吸的痛

DLLM FSG揾食行遠d啦
孤撚寒就唔好玩英超
返Boston啦

話d 記者特登影罐底誤導人

想念你
在每個想念你的夜晚

有20個%係冇環
咁即係都會有機會開唔到啦
on99

又諗起台豬

收工

但係唔係話真係有啲罐頭要用刀先開到咩

黑警又係on撚9
話中大學生用接近黑社會手法打保安
又話網民想淡化為暴徒開脫

屌你真係笑死人
死黑警夠話721勢均力敵旗鼓相當
又唔見佢地屌白衫係黑社會打人

香港真係越黎越可悲可笑

屌你咁撚早
返晏收早咁撚荀

我番9半至5半架
都係早半個鐘收工

好明顯你10點先返到
5點就走人

老細

還錢呀據財報數據顯示，巴塞總共還有19名球員的轉會費沒有支付完，總轉會費金額高達1.26億歐元。

其中最大頭的就是古天奴（Philippe Coutinho），巴塞還需要支付利物浦2900萬歐元，而算上合約中的附加條款，這一數字有可能會增長至4000萬歐元。

C9S利po 劍擊會

典睇韓國車

40m一下已經可以車落紅牛upxxxxxxxx到

車仁天

唔好同人講

幾好
利申 Kia

請唔請人老細

現代呢
雖然同個老母生

唔請狗

收下你把閪口啦
抵你冇女

呢個台豬嚟 尊重啲

有仔

現代未揸過
但係都係一撚樣架啦
韓國車鋼水好佢老細係韓國賣鋼出身
平得嚟又咩設備都比埋你
For daily唔計維修一定好過日本車又平過歐洲車一大截
公司韓國日本歐洲車都有

利po 真係好多gay 佬

我係小妹

佢同啦p一pair架

維修好過日本車

我寧願比你屌
都唔想比條撚樣掂我一下

For daily唔計維修
一定好過日本車又平過歐洲車一大截

其實港台應該將要放大既位係當區有賓館同劏房，果d無廚房無爐，點煮即食麵

當媽咪麵食
唔理 你總之要仆街死

直接質問佢駿洋邨隔離營果d你又識送飯盒，e d你就要人煮，其實香港係有無飯家庭

其實泡狗呢十幾廿年真係幾勁，我記得我細個年代韓國車同電器係送都無人要

想玩Suzuki

有
所以唔知班狗spin乜鳩

開到 開唔到 開到 開唔到

啲k car好得意

養車好貴 比唔起

終於收工

養我平好多

帶你睇獸醫好貴架

Hustler

Hustler真係好正
食女一流

可以變床

疤真係垃圾嚟 除咗49000之外最撚憎就係疤

傻𡃁圖？

飛鵝山玩車震

系

上代可以大髀貼大髀
今代冇咗

Huslter玩車震反車都似

但係得意左好多

韓車之前抄款不唯餘力

想試下先

迪莊抵消條數我ok

屌你老母

要封？

都智撚障
幾時識反抗

25古條尾數唔還但可以收返25古我覺得ok

屌你老母強檢仲點返工

奶西有女喎

你住嗰區咩

奶西有錢

清係真係好鍾意返工，我覺得封到我返唔到工我會當放颱風假

紅磡有機會封 封過啲就到我架啦

自爆

Catch me if you can

何文田

紅磡附近
2個私樓單位
縮小範圍

都好明顯啦

反而鍾意solio / ignis

迷摩果然唔同啲

唔是kcar

記得講過話無想像中咁高價
即係唔會係何文田傳統豪宅區

佢好似自爆過係

唔正咩

好柒
反正都係無100匹梗係買hustler

Xherdan Shaqiri turned down a potential January transfer move to Hertha Berlin [@SkySportDE]

Martin Ødegaard > Arsenal deal completed and confirmed. Just a matter of time then the new signing will be announced. 🇳🇴 #AFC #Ø

係廢中辜負你

Deserved moreeeeeee shaq

晚安，fsg同JW Henry 死咗未

因住比人cap上fb呀

佢愈老愈多頭髮咁

轟個 Topic 偽善到

之前係咁叫林伯out

謝隊唔好返嚟啦

有無見過亞皆老街馬頭圍新樓扮何文田樓？

幹桌司機都有人迷

屌我就愈黎愈小

隻幹桌司機係咪假利黎？

條L樣廢到咁都有 Fans ，我唔係幾信。

你話荷西安力基我都信有 Fans

屌佢應該唔係啦

大家分別google下何文田同馬頭圍，再評鑑下民安隊舊址係屬於何文田定馬頭圍。

君柏
何文田亞皆老街204號
3177 1367

同佢同期果d唔係髮線向後就地中海
佢愈黎愈密咁

如果學到藍仔頭一半既溝女技巧就好啦

高捷斯基 施素高 摩蘭奴
紅軍2010年代左閘傳奇

ngog都有啦

你青色頭

仲衰過迷宗

應該同迷波差唔多

caged lion!

迷巴呢

真野唔講

巴洛迪利？

軒都有人迷啦

利記舊三叉
巴林波

Sky Sports Premier League

Rafa Benitez plans to wait for the perfect club before agreeing to his next job in management - with the Premier League his preference

welcome back

Former @LFC striker @petercrouch believes that criticising FSG's decision to avoid signing a Centre Back is "unfair."

[@LivEchoLFC].

長頸鹿要絕種了

Colombia's defence minister dies in hospital after contracting coronavirus

中國

大勝吧，利記!

傻豬黎既

不費一兵一卒就可以破軍

真利，冇係低潮時期跳船

尼哥不知幾勁 當年歐霸球王

我最主要就係想指一利記輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反FSG利迷，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊FSG，是利記輸波的關鍵！如果不喜歡利記的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望利記輸波？利記今季的成績大幅下滑，都是因為那班反FSF的7頭日日在咀咒利記輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到利記打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的利記，真的很需要利迷的支持，才能重震雄風！請停止對利記的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反FSG利迷不斷的干擾，如果他們的不停止反FSG行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令利記做番一隊英超BIG 4！

捉到反軒一件

咁迷宗迷波只係青訓L je

你當佢捧利U23會當堂fit 晒

又反

小妹空虛寂寞凍

突發
台長上返水

鳩估，教阿記，達sir 好快收皮

我撐比清

比清走先，我頂住。

又係依堆教練

人生咁樣比武肺浪費左一兩年真係慘
成個空白期咁

如果東京奧運今年搞唔成, D日本仔仲慘

好兄弟講得好

我迷軒迷得好辛苦
成日比呢度D ching針對

迷得咁辛苦就唔好迷

不過呢排風聲緊，要做住地下黨先。

Cap左圖準備批鬥你

死開啦
你個盲反撚

係㗎啦，名牌教練真係唔係咁易做，來來去去咪又係嗰幾個

Peter Crouch: "I think the criticism [of the owners] is a little bit unfair to not bring one [a CB] in. They are obviously trying, they have to be. What I like about how Liverpool in recent years is there has been no panic buying has there?" #awlfc [liverpool echo]

Crouch: "Never once have you thought 'ah they are just trying to fill a gap there'. Every single buy has always had a point or a reason and it has always improved the team."

Crouch: "The last thing we should do is start undermining Liverpool's transfer policy because it has been first class in recent years."

你迷狗

會唔會收起thiago

次次望到呢啲comment火都嚟 班傻閪係咪好想去返學神時期先滿意十足十啲廢老講以前點樣挨到而家嘅廢話

痴孖根 呢幾年終於似返隊強隊 唔好同我講話未來幾年又跌返落去

屌佢老味 fb啲弱智仔

冇人講英超話鏝城果球係越位?

where

氣象post

點解唔入黎

Jonathan Moss will referee West Ham vs Liverpool on Sunday. Craig Pawson is on VAR duty. #awlfc [pl]

連李典都冇入黎
佢地2個係唔係私奔左

你說你愛了不該愛的人 你的心中滿是傷痕
你說你犯了不該犯的錯 心中滿是悔恨
你說你嚐盡了生活的苦 找不到可以相信的人
你說你感到萬分沮喪 甚至開始懷疑人生
早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深
因為愛情總是難捨難分 何必在意那一點點溫存
要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等

曾愛惜的總要放手

不思進取咁撚鍾意hard mode捧錫菲聯西布朗啱佢地

唔得
係咁炒教練唔夠YMCA

🚨 BREAKING: A deal for Kaide Gordon has been agreed between Derby and Liverpool but it could yet take a week for it to be processed and for the Premier League to give its approval before Gordon switches academies. #awlfc [the athletic]

16歲幼幼

淨係識買幼幼，又可以等多30年

好似話英人新星？

屌你老母中堅呢

根本班粉腸唔係想球隊好，而係只係想販賣自己嘅長情同不離不棄

OFFICIAL: Chelsea have confirmed Thomas Tuchel as the club's new head coach on an 18-month deal.

沙夏個頭想點

不如買利迷Cresswell過黎同阿諾爭位啦

走火入魔

左閘黎
點爭

有時左右閘對調 啱晒

以卑賤為榮

曼城30分鐘3:0 西布朗

垃圾利就老鼠拉龜一球收貨被迫和

fsg & 廢中躝未

大sam上場之後拎左幾多分
勁多場都比人大炒

呢D撚樣既logic係：
收warning letter之嘛
唔講真係以為俾人炒左
定係老細已經俾左最後警句😂

岸撚鳩

股東：鏝主場都贏唔到西布朗

睇到阿狗追緊上黎柒頭利真係爽呀

番工啦柒頭

返10半都咁早起身

今日約左老細做野
要早啲到

呢兩日玩美股唔玩隻gme係咪應該收山
出名到燒山都講佢

利申:無玩

俾鏝拋甩7分
今季已完

一陣搞臭佢護級記錄

返到

人哋已經簽左人 我利重on99

Fabinho has privately expressed to the club's hierarchy that this continued idea of him playing centre back must not continue in the long run. [Ian Doyle]

食緊早餐

FSG on9唔是第一日

Fabinho：叫米拿踢中堅啦 頂你

其實喺英冠執個好中堅唔難，最好有英超經驗
FSG死都唔洗錢
高普遲早唔玩

仲有歐聯

得年半約 唔想賠錢

賭場黎既
冇咁既膽識掂
你當我冇大志搵大錢啦

FSG: 冇錢呀

咁都叫privately?

咁究竟係邊個club hierarchy 呢

食緊老細條腸

車狗會唔會用番kepa

食緊你條芝士腸

Mendy咪又係渣
兩個龍其實差不多

又係呢條dominic

十一典

好想put

有fd 86 to 200
我無跟到

玩龍門風火輪一7就轉龍門

下次report阿㊣啦
又搞到我冇得用連登三日

e隻係睇你有冇膽跟
班友夾埋做e隻

買左call應該發左

原來你比人ban左小心d貼圖啦

理論上呢半年教得唔錯之後會加簽延長ge, 如果唔like, 就半年後炒佢, 一年人工當遣散費咁lo

垃圾連狗選擇性執法

尋晚場米蘭打吡幾好睇, 兩隻前獌狗咬狗

當初m7頂閘真係唔話得

米叔值得留隊做助教
身體力行

個comment喺邊度

係比女溝

認真
本身你都唔太鐘意宜家呢份工

就算唔請al
求其搵個藉口sl都in份新工啦

宜家份工有得失都唔太重要
仲要你都未必長做

Liverpool are set to welcome back Jordan Henderson for Thursday’s Premier League meeting with Tottenham Hotspur. Joel Matip is also in line to feature. #awlfc [@_ChrisBascombe]

點解會bam

衰11

麵神出post睇好
巴打睇路

唔怪得台豬都唔見左

Agger
點都去咗in先
仲要本身都咁想走

me too
點解要捧利迷軒

係愛

係傻

今晚做真利

我注定搵唔到大錢
GME唔敢玩

Keita呢

不了

唔係聽晚深夜星期五朝4點？

係

無得咁講嘅
暴升一樣可以暴跌
拎啲散銀玩下都可
但大手入個風險太大了
一拉到80蚊果下已經走哂

買哂ark賺唔到大錢 都夠你有穩定額外收入

好彩波子提一提

坐緊TSM

出左糧就入錢買番ARKG掛

個11係咪你

我都係每個月入少少aapl同tsm

Ark 是最勁的

BYND走左雞 $125唔入

小妹怕羞

廢中可留
F$G必須死

杜曹咁廢都用

連球員都出到聲
F$G 仍然阿叻上身，扮唔知唔明睇唔到唔關佢事

買左小小玩下

玩英超係要燒錢子
FSG根本唔適合
賣俾油王啦
Fuck u FSG

點解？

Bino假利唔愛利物浦

牙達又贏

All in 主勝啦望

請bino不要在錯誤的位置上越走越遠

好，執返些少過年

all in咗主勝 等收錢

完全睇唔到點作客贏

仲要對住個世界級既泊大巴教練

西咸今年全勝cls 椰子

好似剩係簽左年半約
再炒唔駛俾咁多違約金

精華互屌 入波冇睇

年半實際作用唔大

【沙基利拒絕轉會】

據德國 Sky 報導，瑞士翼鋒沙基利剛拒絕轉會德甲哈化柏林，選擇繼續留效利物浦

客

客勝
係冇可能㗎

咁市面無勁既德國教練free，咪用住先用得好咪比長約佢，好似sob都係短約變長約

【爭少少去咗宿敵？！】

雲迪克前隊友查理‧柯士甸透露雲迪克加盟利記前，曼聯都有意引入呢位荷蘭國腳。

「我記得喺雲迪克效力修咸頓嘅尾聲時，有場波作客車路士時我同佢一齊坐喺後備席，我問佢︰『轉會有無咩新消息？曼聯好似睇中你。』雲迪克回應︰『上年暑假曼聯喺我同連迪路夫兩個中揀咗連迪路夫。』」

「我嘅反應係唔係咁搞笑嘛！唔知其他人知唔知呢件事，聽到之後我真係目瞪口呆。」

「當時修咸頓由柏歷堅奴執教，季前準備時佢當住全隊面前公開雲迪克想離隊嘅意願，但球會並唔容許，雲迪克唔會再同大家一齊操練或上陣。」

「我仲記得雲迪克當場呆咗，事前柏歷堅奴並無同佢講過會當住所有隊友門前公開呢個消息。」

「結果夏天轉會窗走唔到，轉會窗關閉兩日後雲迪克已經再次正選上陣。」

「雲迪克向所有隊友道歉，但我地都明白曼聯或利物浦向佢招手時，想離隊都係好正常，唯一感恩係當時佢仍然繼續留低，因為佢係球隊中重要一員。」

「其實我都唔肯定雲迪克會唔會去曼聯，因為佢好似一早已經心繫利物浦。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

想搶拿高士文 我估

誰人曾照顧過我的感受
待我溫柔 吻過我傷口
能得到的安慰是失戀者得救後
很感激忠誠的狗

很感激忠誠的比

*沖繩

9/10

人生於世上有幾個知己
多少友誼能長存

試下用佢打中堅 横掂佢都唔會走

唔想做都要諗咁多理由辭職

不過佢聽到你咁講
可能會加人工留你

走咪走，答佢我有錢，裸辭呀，咪得

英超車路士任命杜曹為新領隊 合約為期18個月

下年廢中抄fsg 去教車

“我有層樓,劈咪劈，吹呀”

買中堅未

個淫賤hr即時跪低幫奶西吹

買人未呀 dlgh

傳辛祖減價

東方個辛祖

一定出曬水

多仔果個，雖然fsg那有錢

所以林伯算係太心急
睇下朗尼、sob 都係教普通球隊開始

如果要德國教練，會唔會搵路維

長遠都係既

其實一個人有憂鬱既話，唔好亂講加油…………

Real

到時我地都要搶
高普完contract 我地要揾佢接班

西咸椰子都勁過過我利

利記已成喪家之一犬
Mola

公海已經冇人抽水

廢事理我地
慘

椰子是無辜的

德國傳媒報道，多蒙特在疫情下面臨高達1億歐元(約9400萬港元)虧蝕，管理層正考慮出售球星套現填氹，包括去年夏天向曼聯標價1.08億鎊(約11.4億港元)嘅查頓辛祖，由於係拋售套現，價錢自然有商量，問題係曼聯仲有冇興趣？

精壇/F羊/股東: 你地睇下其他球會都咁，所以唔怪得fsg

利子: 搶啦屌

講到唔使錢咁
不了

睇黎我地都要賣軒達臣套現

你琴晚都有反

我意思係話軒都有我迷啦

[繼續焦土] 熱刺 對 利物浦 1

#639 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你嘅意思唔係咁啵

世人對我誤會太深

咁果個位車叫佢教 佢好難say no

其實講加油冇問題因為講乜都冇乜分別

多謝F$G，買得中堅未？

林伯都係教打比開始

Yes, 教左一季only, 車仔咁快叫佢返去教其實係拔苗助長

祖記搵派路教又係搞笑

屌你老母痴撚線

眼瞓睇睇下會醒咗

精壇真係人傑地靈

唔知以為班主教埋波

During Liverpool’s pre-season camp in Austria, it was reported that one Liverpool player had returned a positive COVID-19 test. The real number was actually three. Each player had been around other players. #awlfc [@JamesPearceLFC and @Simon_Hughes__]

Liverpool have been on the wrong end of some big [VAR] decisions this season and it has incensed Jurgen Klopp and his staff. Privately, they believe tight calls going against the champions have cost them six to eight points. #awlfc [@JamesPearceLFC and @Simon_Hughes__]

Jurgen Klopp must check on the fitness of Naby Keita ahead of the visit to Tottenham Hotspur tomorrow, who has not featured since the win over Palace on December 19. #awlfc [paul joyce - times]

BREAKING: Nike have released their Air Max Club collection with Liverpool. The jersey it is rumored to become #LFC’s fourth kit this season. [@nikefootball]

There is surprise among Liverpool’s squad and across Klopp’s coaching staff that the club have not acted in the transfer market given the serious injury sustained by Gomez and Matip’s fitness problems. #awlfc [@JamesPearceLFC and @Simon_Hughes__]

Sources lower down the chain in Liverpool’s scouting network — those who have no say on strategy — consider signing a defender now to be an obvious solution. #awlfc [@JamesPearceLFC and @Simon_Hughes__]

FSG

Real Madrid are confident they can get Alaba, but they won’t spend more than £11M as they believe that’s what’s fair for the defender. There’s many clubs with proposals out for him including #LFC and Alaba’s entourage claims nothing is decided with anyone yet. [@DiarioAS]

Nike唔敢出air jordan henderson

愈來愈多料爆

貼比某人睇

祖記呢個我之前講過，可能其實係想搵個新仔出嚟，實質上其實係比c朗當個主帥係木偶咁用，聽曬c朗話，但睇左半季又好似唔係，咁純粹係祖記高層見皇馬施舟咁成功，想抄功課咁抄法

唔岩
會有負影響

英文麻麻 講咩?

【中堅? 暑假先】

New York Times 記者 Rory Smith 在《衞報》podcast 中表示，利物浦一直心儀中堅人選為萊比錫的 Konate，但相信球會將等待到夏天才出手收購

無睇意甲
係祖記廢咗定其他隊勁咗

正呀喂

祖記廢左啦，其他隊除左a米都係廢左，所以a米榜首

Taa 今季49就差唔多

有冇92咁快啊

一沉百...

Pass96!?

派路都有地位
點做c朗公仔

但認真c朗以後會係老馬、比利同級，所以我當時諗成隊最有牙力就係c朗，應該成隊都會聽佢講嘢，但睇睇吓c朗又唔係好鍾意係場上指手劃腳，唔似球員兼教練，所以應該c朗唔係咁鍾意同時做球員同教練

TAA 課左幾多錢落去

@11典？

其實都幾撚痴線
全隊都覺得FSG癡撚咗線嗰陣

pacing dribbling defense過90 笑撚死

屌你老母好撚樣衰呀

件衫

搵個背叛球會既人祝福你段婚姻

好唔老禮 不停轉會

牙軒老了 老態漸現

開始禿頭

連軒隊咁carry都carry唔到

If u can’t marry her sleep with her

Hamann (On Trent): "The only thing that surprises me is that the blip didn’t come earlier. If you play on a weekly basis, or every three days, the standard he has set has been exceptional. He has been faultless for two years. He has played over 100 games and is only 22."

他只是個孩子.jpg

咁佢20-22歲呢兩年又真係超晒水準嘅

學下點樣出走低潮啦

叫米叔同佢做心理輔導

講真唔知點解突然廢撚到咁

屌完大肚婆就沉 係咪成日縱慾

高普同佢嘅教練團隊，就算喺中堅荒嘅情況下，仍然喺今個轉會窗冇任何收購行動，呢點真係令人奇怪。

簽中堅，已經係連連冇轉會話語權嘅外人都知道係今個轉會窗要做嘅事。(藉高普話自己冇決策權一事，屌鳩芬威阿叻上身扮唔知唔明睇唔到，漠視一隊嘅需要。)

跟住連歐霸都冇，夏天簽google名中堅交差算數。

fsg真係狗黎
美國狗滾出晏菲路

搵費托都好過搵old雲啦，走去踢獌。

睇迷咩球員就知個球迷咩性格

得利一隊咁折墮FSG

戥泰亞高慘 生涯尾段先上賊船

利撚

點解仲有利迷會接受到owen呢d 25狗

因為佢係傻鳩

大家俾啲信念
只要餘下賽事...

全敗應該都護到級？

原來利狗有機會變8哥

咪痴線啦
宜家講緊我利係衛冕冠軍
仲有地上最強右閘同右前鋒
全勝係基本

仲有地上最強中場 — 神⋯⋯泰

鑽石中場
軒泰基

屌你老母fsg

希望邊爐神軒高調啲屌話唔想踢中堅逼f$g買下人

轉會窗幾時完？

屌你老母 DAB
食屎啦浩頂

咩事

奧雲有面話自己代表利物浦個下好野

杰寧膝頭哥

扮代表出信叫777封屋苑

比狗

咁好波
法團冇人嘈

佢就好，咁有決心

痴線GME真係全球賭場
唔敢買都好好睇

閒錢玩下無妨，啲人all in真心服

咩APP都死撚晒 痴線

係咪賭緊大細

睇返今年的蘇9

蘇9真係好撚勁
單刀入硬你
不可能入波的角度又可以入

上場窄角度果球人人都以為佢傳一野燙入左

鼎公公應該去實地考察

仲要唔係勁射
後衝同龍門都封哂位

係好過玩大細呀

民建聯驚死唔會咁做啦
我個棟有人奶野
佢地淨係放口罩入信箱
但係區議員就安排洗樓梯同親自上黎派口罩
仲話自己社區工作做得好
笑死人咩

區議員

真 爭氣波

燒山有講賭緊乜
唔借孖展買既都係有限錢

加左小小

玩音樂椅

GME之後會到乜嘢

完左依單野好難又會同一件事黎過

今晚啲美女輸到傻

Official ig j屌摩

男人玩Barbie有乜問題

覆錯po

我岩岩都聽緊19

咁玩細路有冇問題

屌摩第一

GME真係星期五就$500

護級最少要40分

繼續唔買中堅
繼續扮唔知唔明睇唔到
焦土大法好

畀錢 F$G 買遊艇
不了

咩料？
新作客？？

件衫柒
條友仲柒

14億市場

睇返個 Table，聖誕冠軍真係好諷刺。

舊年整俾巴黎x Jordan 就咁靚

JamesPearceLFC: "I know that money is tight in the current climate, but I couldn't help but come away from Sunday thinking - 'Liverpool need someone for the next 3/4 months - if that means a loan signing or a free agent, so be it.'" [the red agenda podcast]

"We're not looking for the next Virgil van Dijk, we're just looking for someone who's better than what Klopp already has, and with the greatest respect, that shouldn't be too difficult to find. I really do hope Liverpool reassess their options."

枉股東夏天仲話點解要買個第四中堅返嚟後輩席坐

聖誕冠軍唔可以套用喺我地身上

影到咁分分鐘話你辱華

今季咁嘅嘢波完全no mood再watch落去

There is one CB currently available on the market who is even more well-known to Klopp and who #LFC could turn to as a potential solution to their defensive shortage. Nevan Subotic. The Serbia international recently became a free agent. [@TheoSquiresEcho - @LivEchoLFC]

32 已經德甲都踢唔店

agger

唉

有無人睇緊轟？

幾好睇

kai仲廢過mount

Mount 幾勁啊

林伯是蘑菇的

不嬲廢

其實咁多後生仔成績實唔穩定

林8:咪一撚樣

都係個句 7千萬買kai仲要唔自動波妹1/2季 買辛祖唔好

第一場已經算係咁 起碼有幾次猜到入去 係把握唔到 我地一定唔會做到呢啲

雖然係和波
但係睇得出兩邊有戰術較量
都算精彩

話時話點解今晚開波時間咁正常

買後生仔一向都有賭博成份架啦

狼隊都有幾次反擊，不過轟守到，我地就一下 KO。

俾你週中早D抖，聽朝準時返工啦柒頭。

Ab救左利幾次啦

請珍惜ab

有無人要搶post，柒典咁夜應該唔係度。

mendy嗰下on撚9 差啲被人入 其餘狼啲反擊唔算有威脅 車一失控球 至少有3個去迫一個球員 由攻轉守嗰下都算ok今場無運啫

我嚟啦

1001

大家唔好推住好唔好

Assist